[燒蘇]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1211]

樓主fast

樓主死全家

一定係太多人block左我
所以入唔到黎

知就好

又係2號搶唔到第一點

樓豬我屌你老母

樓豬做過咩？

梳

點球佬
搶post開

好想睇波呀

一大對 咪咪睇

抵啦

敏敏一定係其中一個

敏敏典解要BLOCK 點球佬

佢小氣薄太多人
我鳩估

成個曼區俾樓主搞彎晒

Block點球佬真係唔需要理由

你block咗佢少好多樂趣佢喺公海啲On9嘢

咪係

想念Ex了

樓主戇鳩

早洩？

U 都on9
我唔block 人
剩係block 弱智同蝗蟲

但係吉子呢啲弱智蝗蟲混合體就唔會扑
佢好好笑

咪屈我小氣簿啦
係夜狗捉到佢我先block

負評for樓主

歡迎大家怒屌樓主
盡情發洩

樓主

你block 人名單入面有冇30個

得般奴一件係中場

Official: Stuart Attwell appointed referee for #mufc's game against Chelsea on February 28

中場入波仲多過前鋒

屌岩岩數過 69個人

真係估唔到kean去到大巴黎有正選
當日係奧脫福慘到畀人換出又換入

股joy

下年37+32

吉子參與朗尼討論
朗隊變做下一個史高斯

所以大巴黎咪輸左畀摩納哥囉

Attack DUO
如果進攻係一隻合唱歌，阿福係featuring ja

"Nikola Milenković will leave Fiorentina at the end of the season and Manchester United are leading the race to sign him." [@angelomangiante]

B仔好屈

🗞️ Borussia Dortmund's bosses ‘still firmly expect’ Jadon Sancho to leave in the summer. #mufc and Chelsea remain ‘interested’ in Sancho. #udlatest [@SPORT1 via @Sport_Witness]

Yellow lives matter

呢條友早2-3年傳過，當時有人話佢係意甲踢右閘仲多過踢中堅

根本啲人憎亞洲人好大原因都係因為支那

估唔到隻基恩會返生， 係愛華頓都冇咩料到

我10個都冇

嘩 估妹妹唔到

咁我小氣囉

軌唔會買啦
要爭都爭下欄

Agger 支那人影衰Asian

搞三搞四唔專心踢波

冇錯，其實根本某程度上支那人係影衰晒成個亞洲，因為支那人去到外國炒樓+去到外國搞搞震，所以你話啲鬼佬點會唔憎支那人，最衰啲鬼佬又唔識分中日港韓台(可能有啲識但係只係得好少)，啲鬼佬一見到亞洲人就以為你係支那人，自自然然佢哋都好撚憎亞洲人，對亞洲人嘅印象都麻麻

又係啲白左做埋啲鳩野 消滅支那人咪冇asianhate囉

理性討論
點解lkk咁垃圾去到邊都係隊入邊嘅神射手？

吊奶星上場Fred子寧願右腳射都唔比占仔
明明左腳射波都柒下柒下

法甲

福係等你下課果個楊瑞代
唱2句

21 16都叫唱2句
計返比例般奴3句都夠

佢係祖記個陣 我都以為佢好堅 又爆得又撞得
去到英超成個傻閪咁
意甲同法甲啲防守真係得啖笑 有睇嘅巴打就知
就算早兩日國際米蘭對AC米蘭場波
其實兩隊啲後防都係好差

家下踢3中堅

咁有風度

好難講

lkk不回家了

咁其實蘇b又唔係真係撚鳩佢
嗰陣想放佢擺邊 咁老實講係一定好撚過打正中鋒
係佢死都要打返前鋒 話要走

話說 冇咩人傳李城2隻中堅嘅？
Joker 同 Fofana

Joker 不了

已在家

各取所需啫
蘇b想佢打邊 佢自己想打正前
達唔倒各自嘅要求有合理報價咁咪賣走佢
佢喺國米繼續打正前都交倒貨咁佢「死都要打正前」都唔算有咩問題

見到馬狗咁廢先知盧仔有幾好

但隱形好過拍手

sancho靠Haaland carry

fofana好廢
轉身又慢

DLLM點球佬又開post

Hate Chinese but not Asian

留名 應該用到打皇蘇果場

咁蘇b 呢下就柒啦， 賣咗佢之後走去打鳩跑既反擊戰術， 盧仔差唔多全個歐洲最撚跑得同衝刺力強既球員， 講真嗰時曼聯佢唔知咩事勁肥勁唔靈活先搞到踢邊姐， 去到國米個狀態好返哂啦

搵唔到post

冇人知樓主開po

睇米蘭打吡都知咩
佢拎住波 轉埋身都未有人迫埋去 任射任推咁

鳩跑反擊用福馬都無事
福馬問題係打陣地
馬仔柒極都好過LKK任何一季嘅表現 完

你都要讚下Conte
佢唔會好似摩狗咁下下大腳斬俾lkk要求佢停波
已經少左好多直升機/first touch控離腳啦

摩狗就係想Lkk踢到Ibra kane咁 求其一腳隊俾人佢前場hold到波再分 結果係點大家知

反而conte下下放直線/離身波俾佢鬥跑 鬥撞咪 鬥搶點咪勁剩係講鬥撞佢應該係最強前鋒 無之一

當然佢當時打世界盃俾國家隊班fitness coach 搞到佢肥腫難分都係原因（Lkk自己講話係國家隊要求佢增磅打18年世界盃）

Ole唔用Lkk 都係因為想個前鋒有停波能力
之後隊佢去打翼 下下放俾佢跑同屈對面左閘身位其實幾work 打邊佢又多d空間修正個波 減少佢first touch學界級影響

但佢又唔鍾意

果時最好笑係 摩狗年代
Lkk 留低訓練教福 背身護波 （好似馬都有份？）
呢樣真係笑死人

LKK第一季點都勁過馬狗今季啦

肥佬

普巴躝返去蛆啦

Bamford依球靚到

拜仁正選個英撚who黎

Musiala打左兩季拜了
德國同英撚都想揀佢

修狗

修仔打回原形

我記得係講過佢地有溝通過ole想佢留低但lkk講到明好想走 事後lkk讚ole係好人唔強留佢肯放佢走 仲係好多事上都有幫佢

修狗2021年淨係攞過4分 贏猁同和軌

阿狗十一哥

杜曹出天神

軌依場喺羅馬尼亞踢

黑鳩廢龍

on9龍

又要買龍了

拉素

拜狗易到

下體撚屌車狗
車狗半場都過唔到

爭啲入啦好彩個個係華拿

Tiger woods

今日呢個係咩球場？

SMS踼得好有discipline

羅馬尼亞首都球場

Musiela

拜狗勁到

歐聯拜狗就落力

然後日日有人J要簽夏蘭
到時真係負碌簽到既話又可以睇死肥佬隔幾個月就吠一次

Scout可以入場咩

拉素個梅沙基奧
派左第一球膠就走場

肥佬快啲死啦
17 18歲啲出名幻幻 而家都跟肥佬

mendy自己傳失重俾手指公係咩玩法

Alberto浪費咗幾多次反擊

球員梗係鍾意肥佬
為咗個球員高人工啲 可以同球會球迷反面

意甲野真係

Lazio 4號踼乜鳩

拜狗輕鬆到

8點要出門返工
但係依家醒左訓唔返
點算好

打個飛機先喇

打左都訓唔返

唔出P 抵啦

去建興打羽毛球

出左就唔止輸4粒

懷疑P仔有得去拜狗主場踩下草

轟返主場冇C服同mount

Giroud不過越位

豬蛇

豬蛇射得靚到 可惜offside

豬腦依球唔越位就金球

依球都要睇咁耐
房入面班友睇緊av?

油王過緊數

咁都計

入左

燈

字面冇講錯

d replay淨係播倒掛果下
但睇唔清到底邊個最後掂波

應該下體解圍向後踢

下體last touch
mm無掂過

馬體會可以gg
叫佢打主攻含得

施蒙尼啲波就係咁
睇下Carrasco Trippier次回合復出未

呢隊馬體會究竟點樣排到榜首

進階版摩daddy

之前有一段16場15勝1負

跟住呢幾場都贏唔到

Lerma 真係幾撚廢下
波都做唔到出去

70m
Felix都好水

felix今場有料到
係唔夠支援
lemar成場唔知做過乜柒

你想佢點
成隊打到咁被動

mendy波都未撲過

第一球控甩成個人撲左出去

唔止今場啦 西甲都係得6球
仲要身價120m

馬會啲波真係好撚慢
落後一球仲喺度施施然咁踢

諗住唔失作客入球點知失敗
要主攻下場點踢

所以西甲都倒緊水

目前西甲3隊都主場豬緊

龜縮垃圾波真係out哂date 德國佬當道

你對一隊比你強嘅球隊你可以龜縮
但依家唔撚係吖嘛

望到其他英超隊晉級 就唸起我哋咁撚樣都出局

原來意甲同西甲目前都係輸鳩晒

施華次回合出得返，馬體會次回合要贏車狗兩球又難左，加埋佢地本身唔擅長攻

So sir go die

爽 德甲英超

揾一個進攻球員打wingback
有lodi又唔出 睇見都辛苦

踢到冇中場 同之前撚狗一樣 前面俾隻so9你都收皮

講起就嬲

意西點都有一隊入八強
聽晚撐膠柏

條垃圾明明撚到442出神入化 今季走嚟玩3421

冇我地份有撚用

希望係意甲之恥
鳩拍近排都跌得好勁
鄰居win硬
係睇下炒唔炒

但係佢今季打三中堅反而先踢得好
係呢幾場開始柒

屌牙原來下場英超對轟狗
頭寒啦屌

我呢排發覺打完仲精神，係一定訓唔到

反而轆轆下放鬆少少就有d睡意

排錯陣啦 干度比亞前幾場打得幾好又唔出
Carrasco Trippier無得出 排唔到442

和波收貨 前四已是很足夠

膠柏今季 贏多拜RB 對皇國米不敗

近4場德甲

又要出0:0戰術

我哋有得抖多幾日 如果so sir星期四肯輪換

希望bruno 龜 awb有機會抖

蘇蛇: 驚死 都係夫添先
最多唔出偉大既9號
留佢打轟

明明下體今屆進攻好左防守差左
呢到講到下體成季都淨守唔攻

中場唔知VDB出得返未，如果出得我最希望係 VDB mata Matic咁出

真是呢個中場就諗起都性感

到時VDB實俾人百屌
要幫兩件老野執屎

Fred根本無可能唔出
要入多兩三球到先有本錢俾𡃁仔出嚟玩

呢個真 同扑野唔同
扑完會身心滿足咁訓著 打飛機就得個空虛

佢贏咗猁好似今季目標已達成咁

自從俾樓主祝福完有機會拎英超之後
直接落到下半版

屌豬極都仲30分快啲降班啦

上場對車

睇嚟都幾難, 呢幾年降到35~36分夠護級

錫菲聯都降硬, 西布朗換大sam無乜起色, 呢兩隊book咗位

印象流睇波嘛
隨時波都冇睇過一場

同埋睇下佢啲控波先啦
佢係意甲就有得咁打
蘇b放佢打邊 都唔算柒啦
好撚過摩佬叫佢做柱
係咁撚勁 就唔會歐聯成碌柒咁

呢2隊真心係比起其他隊特別廢
富咸都叫有啲啲希望
上年一見到西布朗升 就心諗 又升降機

上次咩係足球反cup巴黎
對面個教練係...

意假垃圾防守唔逼唔搶, 大把空位俾佢, 睇落衝刺力咪強, 仲有件Martínez幫佢拉空位, 佢衝埋去踢一腳簡單波就夠

摩佬當佢柱躉咁企中間同堆中堅搏命, 乜都死啦

富臨近幾場不停搶分, 追到排17嗰隊找卡數爭3分

今年都會想富咸護到級
我覺得柏加好似有啲料到 想睇多啲佢

係呀 干地買咁多英超兵就係想屈呢樣
你係英超想打前列 邊有得打呢啲波
波都未控好就比人逼甩

Only four players have scored 10+ goals and recorded 10+ assists for Manchester United in a Premier League season - Dwight Yorke, Eric Cantona, Wayne Rooney and Bruno Fernandes.

Wayne Rooney did this 5 times.

柏加做領隊都執到好正, 著老西好型棍

朗隊最後一次做到雙十已經係耶子嗰季

諗下我地原來柒咗咁耐

馬體會搞咩連續三場對垃圾波都不勝

正閪波 想睇啲未打過/好耐冇打過英超嘅波

我上年好想賓福特上嚟
可惜佢自己唔爭氣

下年賓福特

我地同呢隊西波打和super

今季又有機會, 雖然都係言之尚早

臨尾幾場再睇下咩環境

做慈善嘢無計啦

btw, 西布朗對鄰居猁狗車狗都係和波

車狗入果球無offside?

22號踢後 MM無掂波

但豬腦係offside位置，車狗仲係繼續係個攻勢到？

馬災/拉豬
占士 馬達 綠木
馬迪 牙Fred
Telles 麥龜 杜安 Williams
牙癲

VDB 睇下傷好未
大局已定80分鐘又換兩個幼幼落場踩草

勁型

唔關事 馬體自己踢個波比豬腦

應該計咗落馬體會條友解圍撻Q

Mount無掂波 係下體22號踢後

咁柒

中鋒位買少見少, 利雲卡叔豬腦計埋阿古獸全部32+

25~30當打嗰代得KANE LKK

後生得下欄Martinez, 勉強加埋件包皮入去

精華個角度cut到Mount好似有掂波

LKK 下欄 依類新世代中鋒背身支點都唔夠
上一代利雲 卡叔嗰班好
Martinez喺國米做支點 LKK負責衝

fifa已經有shoretire

卡華利雲

唔係喎 LKK的確係做支點嗰個

呢件睇定啲先, 當年lkk係拖肥表現仲好過佢

狗餅點睇martinez?
無咩睇國米

我淨係睇大戰對蛆 A米
都係Martinez𢭃後拎波 LKK就跑身後

LKK啲爭頂仲係垂直起跳好懷念
一定好過馬狗

Lkk都會逼下波
馬狗仲散緊步

都少睇國米, 佢地打雙箭就似一齊包做哂支點搶點

麥花臣啲阿叔仲積極過馬仔

睇精華成日見到lkk咩住對手彈一腳畀隊友

干地教國米係咪都係踢3-5-2
英超而家好似已經無咩隊踢雙箭
曼而家真係要買個前面停到波又有入球能力既中鋒
到時應該可以完全解放般奴

佢出場成日懷疑人生咁
踢成咁都唔知有無球隊接貨
咁高人工但咁低work rate

LKK夾山狗/馬天都幾好
而家干地出翻艾歷臣 一腳踢比LKK衝

英超隊玩逼搶, 前面幾件基本上都係做同一樣嘢

無乜話定位是但一件做柱躉

諗到嘅得國米, 一係去psg踢快樂足球

不過點都似要貼人工

俾著一D熱血中堅, 呢球成個頭飛身頂埋去個波度啦, 下體會個中堅一縮就輸左

條友250k 人工, 曼聯一定要Share 番部份人工先會有人肯借

正評topic支持海狗

咁既衰樣人工起碼要減半

條友平時太戇鳩撐唔落

電子消費all in 曼聯得唔得

諗定借8皮嘢all in

$5000仲要分期

一陣可能要指明用安心出含既餐廳堂食先俾用

仲以為有資助換新電腦

可能入落wechat或者支那寶

電子消費用落電子雞身上

打完支那疫苗唔死先有得用

買華為電話就得

我都覺得似係要用支那寶先有

百x匯出示安心出殯買支為電腦

果時覺得朗肥雙十好少事係應份 以家先知係咁癲

月內用哂

屌，又谷到通漲都似
On9，唔急個樣就急個樣

每月1000 on99

All Tecent
應該買到一手

1000 蚊八達通

咁又無所謂, 八達通一個月肯定唔止用1000

點解無C朗份
06/07 佢都雙雙

$5000 可以買ps5

少年你太年輕了

8 assists only

輸俾水晶宮、熱狗、阿狗、錫菲聯

贏緊四球作客入球就出下amad啦
唔通會輸5:0咩

比黨鐵賺錢+監控, bam

其實好少
你食下野買少少野搭車都無哂

朗隊真係全能到仆街
世一

未見過鈀鑗點柒

無本事移民唯有繼續做港豬, 唉

餅爺賺外圍咁多都移唔到民

搭車1日50$既話20日都無哂1000

唔係我嚟架, 今個月啲生果金都豬埋

好多人唔移民都係因為家中兩老

星期一all in車狗

唔知蘇sir 係咪又出口術啦

After Amad and Shola Shoretire made their first-team debuts for the club this week, Ole was asked if the teenage pair would start on Thursday, given the four-goal cushion.

However, the boss was clear in his response: “Probably not,“ he said. “Shola and Amad, no I’m not sure if that would be fair on them. They will be in the squad.”

可以八達通分期？

同埋香港搵錢真係易
特別係靠把口個啲
移民真係唔知可以做咩

就係你搞到豬哂啲生果金

還我血汗錢

唔會啦 最多出Amad
同半場換人
希望般可以抖下
打個442 或352算

呢個真, 所以啲人送哂老婆仔女去外國, 自己留係度做"太空人"

又未搵夠退休, 仲要供緊樓

Payme 利是

蘇蛇最多換一半

最多收起福奴般奴肥梳AWB留力同車狗搏命

係喎 兩條友互pay咪得

福般應該會留一個

其實係上哂岸或者本來無一物果班先最易走
唔上唔落果班 等於本身大直路全速跑緊 你叫佢突然間減速轉彎係好難

休埋龜啦
用t仔+白lin 咁都輸4球 兩個可以躝

其實最終目的係逼你移民
明知香港人點都唔會走
唔趕你走班支那狗點落嚟
真係靠個明日大愚咩
起10個都唔夠用

我同餅爺會留係香港做evans oshea 內應
等大家打返黎香港倒戈報恩

呢件唔會有得抖, 之前杯仔都係sub般奴, 佢繼續正選

贏緊4球 出mengi + T算啦

Recall mengi 打一場 再借返去？

$50一日車費

大西北過海一程20幾架wo

大西北過海要呢個數, 好多仲要駁兩程車

我想睇amad+達叔+vdb
後面就真係是撚旦喇

大西北牛

有幾奇新界出港島都20蚊

今年牛年

市區撚覺得入大西北好遠, 之前送個frd返去來回成兩個幾鐘

希望歐霸杯馬狗可以踢足90分鐘

場邊90分鐘ok

女就女啦frd

歐霸踢足希望之後場聯賽會冇佢份

咁朋友都可以有女性, 呢個唔係重點

普通女仔fd 會送返屋企?
正常最多咪叫佢小心d 返到whatsapp

餅女郎（有棍）

發覺點球佬好燈

下體唔係話無射中龍咩

等睇對軌同鄰居踢足90分鐘

如果得一個女仔, 多數都有送返去

一大班出嚟先唔駛

最多咪送去巴士站/地鐵站送到屋企樓下就

送女仔frd送到返屋企
仲要係大西北
狗餅曳曳

An international XI yet to play a Premier League minute…

Sergio Romero
Michael Korbownik Calum Chambers Terence Kongolo Danny Rose
Jack Rodwell Phil Jones Jean-Philipe Gbamin
Ben Woodburn Jose Izquierdo Henri Saivet

我曼逼害羅美路，宗師

上黎食杯野, 屋企無人

又唔係呢度梳字男神, 係要做埋呢啲兵仔打雜嘢架啦

咪當傾多陣計囉, 送完就算架喇

要趕尾班巴士, 不了

上嚟飲杯咖啡？同我隻貓玩下？

我發覺香港車人返到屋企樓下
可以好多意思

玩貓要上床玩

小心隻貓會咬人
我唔會

呀餅好rich 供緊樓

以前番工一日40 個同事一日10內
差唔多成個飯錢都係度

好想幫你兩個含

一代可能佢退休架啦

兩個幾鐘車程
老爺車都冇咁慢啦

十年前供落架喇, 係好命早出世咁解

叫我而家買都無本事

請唔請工人 我黎做

巴士來回差唔多啦, 邊有錢養車

十幾年前綠表都輕鬆抽
幾十萬有大公屋或者中size 居屋

我買左件好性感既泳衣呀

幾十萬有大公屋?

我部電腦好似壞咗呀

老董嗰陣租置計劃, 幾十萬就買到間公屋

呢樣真係試過

話著機無畫面, 最後係條mon線扯鬆咗, 屌咩

你一邊整電腦, 佢後面一路換衫

個時係有呀
舊公屋都幾多人買 之後再豪裝

又要供樓，又要睇曼狗

賣咗佢過英國現場屌麥佳亞老母啦

換呢件

諗多咗, 真係有男女純友誼

兩個去旅行訓埋同一間房都無事發生嗰隻

而家都各自結婚

收皮啦收皮啦

啱呀
結咗婚都可以係炮友

以前某D屋邨先有呢個PLAN, 萬一抽到D唔賣既就捉蟲

未玩夠就唔好結婚, 害人害己唔好

前幾年朋友抽到青衣綠游雅苑500幾尺有露台都係100萬
好過中六合彩

體波

西媒爆料 曼聯將簽意國天才門將

02月23日(二) 20:02

曼聯新門將係佢嗎?

《英超刨績王》加強版，最強數據一網打盡：

近日曼聯首席門將位置再成熱話，有指西班牙門將迪基亞已經失勢，即被棄用，令人驚訝嘅係，繼任門將並非現有嘅甸恩軒達臣，而係意大利天才門將、AC米蘭年輕鋼門基安盧基當拿隆馬。

西班牙《阿斯報》報道，21歲嘅基安盧基當拿隆馬同AC米蘭合約於今夏屆滿，距離約滿這半年可任意同任何球會傾轉會，擁有6年意甲經驗嘅基安盧基先後同歐洲各大豪門約談，拜仁慕尼黑、巴黎聖日耳門、祖雲達斯都想簽佢，消息指暫時以曼聯機會最大。

報道指，基安盧基同曼聯已達成一致協議，佢將會成為迪基亞繼任者，由於係免費轉會，曼聯將向佢開出一份史上最高薪合約，令佢成為世界最高薪門將，現時迪基亞周薪為35萬鎊，新門將人工或會更高。

睇死9成吹水
dean無正選
到時除左ddg仲有dean都會走
變相2個走哂

呢個都係傳曼聯名宿

條友今年完約, 擺明肥佬借曼聯抬價

龍門多到舉牌都得, 點會仲簽人

去祖記啦

諗起般尼之前1XM買隻Ben Gibson，又係出都冇出過

屌佢老母政府加牌費

重吹簽當拿隆馬 ...........
呢單野真係流到唔流

以為佢已經27/28，點知仲係21

真係屌佢老母

1600cc 痛哭區

16歲已經幫乞兒米蘭踢意假

shaw

1:0 都夠加時

愈踢愈好

養得車都唔爭嗰千零兩千蚊牌費

搵車位先貴, 屋企樓下3千蚊個月, 仲要waiting list

2000除返1個月都係加166

禾刀係餅女郎

最近有新聞話熱狗班球員抱怨摩佬練波練啲無聊野，開始不滿
呢啲新聞係咪似曾相識

又要捉鬼

自從telles黎到之後
佢啲斬波準咗好多
如果前面有個頂得既高佬而唔係垃圾馬
肯定仲好J

體育網站《The Athletic》報道，領隊摩連奴（Jose Mourinho）過於注重踢出完美防守，避免犯錯，導致許多熱刺球員愈來愈不滿，感到無聊和沮喪。

早前備戰利物浦時，球員在操練當中花了數小時去練習防守界外球，至於備戰韋斯咸時，則花了數小時只練習以傳中球進攻。

當中以進攻球員最為不滿，因為摩佬完全不注重進攻細節。消息人士稱：「一切都變了，現在連訓練都變得很有防守意識，沒有把球運向前的計劃。計劃就只是防守，之後把球踢給哈利簡尼和孫興敏。」

我信你 餅餅
我成日同d女訓完之後都做到fd

shaw有競爭先落力踢

快撚啲退休啦佢全職講波好過

估唔到曼區除咗梳字頭係男神之外
連熊字頭都係

佢守到沙拿一棟都冇真係好撚正

Bruno直線 + RVP把握力會點

但係你瞓嗰啲女濕哂搶撚含, 我無喎

同人唔同命, 百貨應百客

梳字嗰啲俊男美女, 我嗰啲係毒男醜女

良性競爭 而家仲勁過未大傷之前
傳買右閘之後awb都踢得好左

後面偷笑emoji 恥笑緊福馬

應該少過朗隊拍RVP幾球

條條友都要搵人解放

馬福係咪要買辛祖下欄解放

屌你老母泊爛地都要2千8

佢今季執唔到杯仔, 應該敗哂佢啲光環

btw, 教國家隊其實好啱佢

14世界杯盲佬比RVP下飛仙

難聽過粗口

吹大左D喎你
當時綠悠雅苑最平都兩球幾
利申:有抽

條友加盟個記招著晒老西, 個樣勁醒神, 加埋話自己休息時研究左好多戰術
我一開始真係有信到摩狗會改變

原來最新賽程將原先3月尾作客水晶宮既比賽，提前到下星期三晚
本來連續作客車仔同鏝城，中間加插水晶宮

4日踢兩場，作客車仔同水晶宮，都係London，中間應該唔返Manchester掛？

綠悠最出名唔係豆腐渣咩

個門鎖一扭就甩左，入到去仲有d牆甩緊灰

sancho 加般奴得唔得

國家隊冇得買人未必啱佢呢啲咁大洗既人

嗰時知道抽唔到都無理到費事觸景傷情

最記得業主一入伙就要整全屋水電

其實而家出名啲既領隊都係靠買人而有好成績，好難想像佢哋教國家隊會點

但而家層樓升咁多乜都補哂

整水電好似係政府包返，因為無驗好就出

死毒撚DDG

比番d錢我呀 做咩搞股票呀

日頭就港股輸錢 夜晚就美股輸錢

有排都未跌到呢幾個月升個價啦

林太山莊起碼升咗50%

點知架臭鳩波冇啦啦搞港股

大炒完我曼嗰陣 摩狗仲串我曼啲球迷笑佢係防守教練點炒到6球
而家熱失多幾場分又正式開始行返摩三季既節奏 鳩守鳩排陣走火入魔

當日來曼真係好似回春咁樣

美股驚閪咩？
長坐一定升返

我屋企人住對面，夜晚望過去都幾靚

攰了攰了

對面一係青怡青衣邨，一係大王下

佢個位唔算差，交通都邊便近返公屋個d巴士小巴站，買野可以同青怡公屋個d共用，缺點係太近青衣主要出入口馬路

老老實實想問吓各位師兄
你哋寧願下季正選龍門用dean 軒定ddg
Dean 軒話下季再冇正選就走
正評 dean
負評ddg
利申：自己比較想dean

點會唔揀Dean

咩缺點黎

坦白講我自己覺得ddg其實差唔多要讓位㗎

大部分車入青衣都係樓下過

仆街死肥閪做經理人不了

ddg

點頂
次次守死球都預會失

教隊有好多勁人、新星嘅提子國咪得lor,得呢隊係最啱佢，因為有金手指C朗

阿斯報=吹水報
oncc 啲野睇完得啖笑好過
成日拎啲tier4 料黎當新聞賣

比一季時間dean 唔得先再買龍
ddg真係高峰已過 而家英超好多正選龍都好過佢 有無dean我都覺得要換龍

Facebook 迷摩個 Blaxxxxxx, 仲係到死雞撐飯蓋，睇嚟佢當年係無咩留意Daddy臨走前嘅球隊氣氛

根本今季dean再借出去就係最好
佢自己選擇留係到
搞鳩自己搞埋清新

dean個踢法夾到現今高位防線
ddg似傳統龍門只守小禁區

教葡狗咪得
有牙朗可以玩燒味又可以打反擊
自動波又有般奴同班拿度施華
兩條友仲好鍾意跑上跑落 岩哂佢口味
中堅又有dias

國家隊有成個國家嘅球員畀佢選 邊個係鬼咪唔選佢入隊選第二個
仲要為國家而戰班球員肯定會幫佢賣命 國際賽又一年先集訓幾次 唔洗日日練點泊巴士 班球員應該無咁快反感

國際大賽一場過嘅
佢廢極都可以靠個班底偷下雞
但球會強隊要打聯賽就退休吧啦

同埋國家隊係打杯賽，玩即食針對性部署，唔需要咩風格，玩穩守突擊都可以拎好成績，14V92嘅荷蘭,16提子國咪咁，好心佢拿拿聲跟佢師傅轉型教國家隊la, 仲未衰夠咩

原來熱狗歐霸今晚踢 點解可以咁好

阿仙奴都係主場
要分開

Dean

迷得摩嘅唔係智障就係腦殘

牙朗生涯尾先撞到葡仔前線人才輩出
比摩佬拎嚟玩901咪好浪費

佢2016都執咗歐國盃啦，2022真係盡地一博

如果攞到冠軍有乜所謂

btw 拜狗個musiala揀左代表德國 唔揀英撚

我想睇提子有咩人打901

免簽返Depay真是有得諗
打到支點又有造波仲要唔洗咁貴

Bruno變防中、danilo pereira、neves, 3中場，5後衛要再諗

Feliex 同呀朗 做反擊點，好似kane son 咁

秒回

疤塞爭住要啦 點爭贏

末必爭唔羸嘅
巴而家末來仲咁唔明朗

去psg

Pepe Fonte插喉都要踢

就係驚佢回塘到901得嚟仲要輸
又柒又冇好成績

有問題問Sob嗎？

驚港股

想問下Sob逼害完馬達未

馬狗賣得未

when resign and invite wayne

Ipad有咩睇

佢泊巴士成功一定要有個自動波攻中最好係肯回防btb bruno咪fit晒

叫支那狼打包晒成隊提子同牙朗般奴felix摩佬喺英超夾定一季熱身

一起身輸左4k牛
屌佢老母加乜撚印花稅

用剩啲換人名額換左幾多張印花

隔離軒狗傷3個月

迪比 夏格維斯

拉車係咪有你啲裸照

點睇連登仔叫你so9

佢一定嫌burno 成日傳失波又唔夠硬

夏格 兩球罰球 果屆 屈撚到

廸比除咗拜四角同扭波撞人之外
最深印象都係呢下

仲有呢球
shaw跑足大半場

哈那真係慘 本身好有機會DEBUT

Ole Gunnar Solskjær: "I keep in touch with Erling Haaland."

Solskjaer on Erling Haaland: 'When you have had kids and players through as a coach, you follow them and I keep in touch with Erling. It's great to see the player he has become.'

嘩， 佢趕唔趕得切操返起個態踢歐國盃ga

Rice上位了

踢歐國盃嗰陣飯仔已經係曼聯球員

佢呢季係打唔錯

唔係好處黎咩
交通方便
好過長亨又或者藍澄灣

夏天簽到佢 就活狗變活神

條友咩料？
17歲 拜狗正選

Hugill debut la

算啦 踩草姐
呢季咁嘅形勢落去 尾一兩場應該出到

“That’s his job”

蘇B：一直關注夏蘭特，希望夏欄盡早轉會，天佑曼聯！

行過姐，又唔係有站

星期五考26老強，好撚緊張
今日補左鍾都係得七成命中率

多毛毛今次唔敢亂9咁抬價掛

唔似會淨踩草
我曼而家中埸要人

加埋學幾錢

見到26 po話開下停下，要成年半先考到

登記左加脾入歐霸B LIST
但仲係未有puigmal

老強要跟學院上，上堂連路票3000左右
之後補鍾一堂堂買，合格左老強先出到學牌

走架啦睇個款

蘇寧財政唔掂 國米

搶馬天尼斯 同夏基美

搶skriniar／bastoni先啦

有個黑色大肉腸踢前鋒好似幾掂

黑人踢波無腦

之前好似話國米都拖糧

講咗咁多個無人講真核Barella

來季進攻陣容估計
——-下欄——-
派飯 躁狂 生草

買下欄夠啦

Paul Pogba, Scott McTominay, Donny van de Beek and Edinson Cavani will still be out for the 20:00 GMT kick-off.
“They'll still be missing,” explained Ole to us. “They've not joined training so they won't be ready. no. Paul has been outside on the grass and is starting to step up his recovery but he's not near the team for this game.”

出福木占 好過

美食沙漠全部都係藍店

唯一一間鬍鬚仔都執埋

長發街市唔係有幾間咩

屎堅啲防守都幾撚閪下
上場睇佢打ac 都好撚亂
唔好比佢意假啲數據呃到

仲有送個波比軌絕殺

唉

之前已經走左個去西乙

之前好𨶙勁
似係仲未習慣三中堅

阿里倒掛

嘩 拳王阿里個倒掛

勁到

仲有冇地方買到曼個灰色背囊

呢排倫敦球會興倒掛咩

致敬朗隊

占木Amad
攻中馬達

慘 聽日大可以唔使燥狂佬 可以睇vdb表演 點知又傷

出荃灣好快

【Now Sports】曼聯中場馬達勢於季後約滿離隊，獲得祖雲達斯、國際米蘭、羅馬等意甲豪門青睞。馬達（Juan Mata）的合約在今年夏天便屆滿，由於已經32歲，而且不獲領隊蘇斯克查重用，今季於各項賽事僅上陣8場，所以相信曼聯不會啟動加簽1年的條款，讓這名效力了7年多的功臣免費離隊

馬達叔叔

逼害馬達

達叔話覺得今季有機會拎盃所以reject左其他offer留多季 希望拎個FA CUP

福in form
james無

買vdb解放妹妹

老實講 未覺佢已經夠班踢
速度盤球長傳冇話邊樣特別勁
不過先18歲 中場要慢慢浸

另外見Galbraith打逗後中場幾成熟咁
打u23仲有客串中堅

聽日場波又係西時間
點解要係0400唔係0155

想要朗

用唔用 83x25

同M9有無做過愛？

等星期五promo
反正未奴完

岩岩奴哂8粒換完再做埋icon 豬到仆街

樓豬又係出面開膠po

我唸住換哂 81 82 83 x25

我中mid crespo 上次中bb pires

我上次都係換左vidic 83x25就收手

阿特咁快紅左個

前一球龍門出嚟清果球重覺得阿大個highline打得唔錯，之後就拿野紅左

鄰居依球靚到

鏝1:0
暫時英超係歐聯大獲全勝
係得我地柒地分組賽出局

但我覺得唔洗直紅

阿特個龍前曼魚青訓喎

都有睇開Galbraith，但佢身型喺莊英超打防中/中中真係俾人撞/爆死

至少都算係死亡之組出局，下季抽籤運好啲先入十六強啦

下輪就開始柒

【Now Sports】曼聯決定暫時放棄斟介山曹，把增兵頭號目標轉為中堅及射手。

曼聯在今季季初出手求購20歲翼鋒山曹（Jadon Sancho），但因為與多蒙特未能就轉會費達成共識，所以最終沒有成事，但紅魔至今仍然對這名英格蘭國腳有濃厚興趣。

根據《The Athletic》報道，曼聯已經決定暫時放棄山曹，把增兵頭號目標放在中堅及射手之上。領隊蘇斯克查改變心意，全因19歲前鋒美臣格連活最近愈踢愈好，球隊已經沒有羅致山曹的急切需要。

相反，中堅連迪洛夫最近表現備受批評，多位名宿都認為他不是隊長哈利麥佳亞的最佳拍檔，所以曼聯將會集中資金，希望簽入高質素中堅以改善防守問題。另外，射手也是蘇B希望加強的位置。

希望係夏蘭特

陳茂波：消費券使用範圍不包括交通費、電費及政府收費

#港聞 新一份財政預算案提出，向合資格人士分期發放五千元電子消費券。財政司司長陳茂波指，消費券的使用範圍不包括交通費、水電費及交稅等用途。 (2/25/9:00) 全文

波縮好波

我唔夠人做意大利法甲同支超

唔怪得值億六

個腦真係裝屎

當打一線運動員做慈善做到攞MBE商業價值係好大嘅

可能係國米隻馬天尼斯

我都覺得唔會係夏蘭
第一肥佬經理人
第二唔覺得曼有咩吸引到夏蘭再次考慮
始終我地第一次有機會時都放棄咗無買佢
佢仲要勁聽肥佬話

鄰居蝗馬都要買前鋒, 邊有得爭

似扮放棄想壓價買sancho

鍠馬撚有錢
似去鄰居

交通水電交稅唔係本土消費咩

蝗馬行會員制, 佩狗要買球星去氹球迷撐佢

唔夠錢就搵政府夾銀行借, 賓周馬都老, 其他無料到

包皮下欄點都似會買一件

咁我入落八達通再去七仔又交唔撚到?

2014 U18

其實幾勁 咁多青訓係一隊上陣過
唔少又仲留得低
豪門黎講 有幾多做到

4件企得穩一隊, 真心講成才率算高

右第二排第一個 係咪 T
好似以前大隻啲

t仔邊有咁大件

最前排右三, 瘦猛猛嗰件黑鳩先係佢

T仔唔係頭排右3咩

右上角係咪而家打緊愉園個Brown

屌
啲錢擺明送俾百佳惠康啦

係

左1 bw?

都係等mengi 睇好呢條友

唔係, bw 00後細佢地幾年

雖然睇落都幾似

係呀, Charlie Scott

係Scott先真 , 記錯brown
唔該餅兄

愉園連保險金都俾唔起，睇怕佢又隨時失業

番英國撈地盤

落老蘭食港女拖鞋飯好過啦

似送錢俾alipay wechat pay多啲

Why

而家邊間體育品牌sponsor緊福?

依家睇返立立雖然成日俾人屌鳩佢度叔孤鳩寒，但印象中無見過佢走數拖糧

alipay搭到狗鐵, 狗巴都開始有qr code / paywave

好似Nike?

今時今日唔係咁易夾銀行借
條數俾歐盟睇得好實
除非搵到優質抵押品

估唔到福仔柒住都已經入左咁多波

我買5張 Apple 卡 年尾就換iPhone 啦

雖然真係好想要
但機會應該係0

召喚吉子 史高斯得第10

佢公海玩得開心咪好囉, 咪搞佢入嚟寫論文啦

真

10. 史高斯
9. 韋拉
8. 林柏特
7. 謝拉特
6. 簡東拿
5. 傑斯
4. 朗尼
3. 舒利亞
2. 基斯坦奴朗拿度
1. 亨利

反西仲有咩好講

下季正選:
DeGea
AWB Kounde 龜 Shaw
Rice/Neves Mctom
Sancho Burno Rashford
Haaland

後備:
Dean
冰 Baily Tranzebe Telles
Matic Fred
VDB/Pogba
D.James Cavani Greenwood

今晚求其出般福算
占士留力打車狗

你都係反西黨 (曾經)

賣馬仔(3000萬)+普巴(7500萬)+連加特(2500萬)=買夏蘭特(億三)
再用兩億買辛祖(7000萬)+Rice/Neves(6000萬)+Kounde(7000萬)

Pogba 得返一年約，邊可能放到 75m

dean 無正選應該走啦

去fm po 幫到你 錯哂po

Ddg out la

求其出都要般奴

賣馬仔+普巴+連加特+P仔+Jones+兩億
買Haaland+Sancho+Rice/Neves+Kounde

當年誤入歧途
組黨之後無加入

FM都做唔到

標題:曼聯終極FF轉會窗

最近隱形
占哥一個carry

咁就差唔多

賣馬仔(蝕錢外借)+普巴(5000萬)+連加特(1000萬)+JONES(免費)+P (500萬)

連加特邊止 2500萬 最近踢4場入3球 仲勁撚過馬狗

蠃緊4球 出幻幻都夠做啦

呢個珍

仲要係英人

聽朝皇蘇球迷開po咩叫足球

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你49000禁住屌
最後完成左4-0反杯晉級
真係好撚熱血
此生無憾

fm得
不過唔係一年內可以做到

我估sob換一半都無

今晚希望係馬達，amad正選
睇下搭馬木占福4選2

麥狗一定全勤

中後場9成係首回合個陣咖啦
一陣出黑氣石又出局

好過睇你班偽毒講女

防中直情無人用 得返fred matic, 後備都無

咁都出到局 就抵啦

逼我聽晚開83X25 同 82X25姐我做mid prime icon 中咗prime essien

牛奶仔都好似無咩防中見得人
加拿都借埋走

入過2年最佳陣容, 同一年拎三次英超potm 既AV Young 都入唔到100大?

PFA Team of the Year: 2007–08 Premier League, 2008–09 Premier League
Premier League Player of the Month: April 2008, September 2008, December 2008

Lingard都借走埋之後，吹到好勁嘅Class of 2011 係咪得番Pogba係一隊

Fred期待同陳奕迅合作
但陳奕迅唔想呢

倒輸5球只能講抵出局
專心聯賽

麥湯同普巴幾時出得?

原來debut戰入波同癲仔慶祝

佢喺愉園越踢越好

真曼

好想ddg 躝

仲見到迪比

Varela 助攻比福

青訓聯

仲有林皇

上次維迪+ mid icon開bb essien

varela係撚青訓

左上嗰個矮仔幾靚仔

中85李奧，之後再做隻sbc 中bb碧咸，算係咁。

正路留癲 50m睇賣唔賣到ddg 但要到佢嘅球隊唔多
意甲班乞依就算

係咪麥湯嚟細個真係好矮

DDG 去踢J league 啦
可以個個星期行秋葉原/上野買玩具

一個暑假高左20cm

面又長鬚又長

柒黑哂佢, 戴返條頭巾cosplay猿飛明日間

俾ddg 行一轉信和可能都夠佢開心

真 可以瘋狂去搵岸本

計埋黑腳 得返4個仲響曼

5m就差唔多
50m

青訓嚟講有4件留低叫好成功架喇

重要唔同位置
前鋒x2
中場x1
龍x1

最慘黑氣石黑腳上唔到位, 唔係後防多一件青訓

車狗買件黑鳩龍都要22m, ddg賣5m

人地幾高人工 你幾高人工
爛就一定爛㗎喇

黑氣石23歲, 中堅嚟講仲可以睇多一兩季

黑氣石對psg果場之後吹奏到可以賣走冰
點知2021年搞成咁

點高人工都唔會賣5m啦下話

賣20m祖psg呢啲實要, 呢個價錢可以買啲咩龍

本身後防戰術企位有問題, 都唔係佢一個責任

龜冰B都派唔少膠, T仔出得少柒完顯得特別衰咁解

Zone marking都用咗2季
但每次死球都仲會犯唔同嘅錯
一係就走漏近柱 一係就漏遠柱
一係就無人保護ddg俾人響2碼點搞掂
到上場頂走個波 又走漏second ball個位

今晚中後場出咩人我唔知

但一定見到馬災

有冇人打friendly
留psn
利申d2料

今場出咗下場唔好出

黑仔啦 一句講哂

今晚入3球 下場正選

猁狗連龍都無埋
泰亞高真係黑氣石

好慘
次次有波落佢腳通常都係老烏

叫班猁狗積下口德啦
一輸波就咒對面空難死

呢到話賣到幾錢，不嬲都係9up

積口德就唔撚係痢狗

5m少得滯喎又
木狗肯定唔會賣咁少啦
最少都20m

又話YMCA?

搶唔贏second ball都唔係依一季既事

You'll Never Walk Again

死球角球唔好開去麥龜個位，就算斬錯過去就散開準備執二傳

入波就係咁易

咪又大把人話要貼錢送Lin走
完全0參考價值

呢啲on9真係on9當有趣

3球og

斷腳吧手畜

唔出馬狗仲大獲
咁樣so9擺明下場對車出番馬狗正選

Rashford’s current deal with Nike is expiring, news that has alerted a host of athletic-wear firms to the players potential availability. Rashford signed to Nike aged 11 and is the youngest footballer to ever sign for the iconic brand

唔知會簽邊間呢？

卡叔未傷好，應該兩場都會見到馬仔

今場冇壓力咪出馬狗攞狀態
反正無傷大雅
馬狗揾得返狀態對隊波實有幫助
我係想佢躝但多個人用係好事

馬狗對晒3隊榜尾進攻都零貢獻
會唔會係留力拆車

對皇蘇呢場無所謂，但對轟果場出災難馬既話好大機會激到嘔血

真係寧願睇新仔青訓都唔撚想見到呢個撚樣係球場散步

Nike啦
Puma啲野好柒

原來Amazon all in or nth
今季搵左祖記拍

煮～～～～

真係嘔血 仲衰過打少個

果然海狗個柒頭開po推幾日都推唔完

Btw 今晚應該睇唔到波了

癲軒嗰時型咁多既

咁多人blk咗佢

識簽一定簽李寧

今晚等睇又full team勝利11人

希望馬仔千屌成才

緊係簽JLINGZ

咪又係得一兩場
佢都係踢返中下遊算啦

假曼請躝

今晚個個中場都唔出得，咁大家united prediction點排？

又想我貼圖

YMCA

遲d有費sir

lockdown悶死未

通常有幾種輸法
1.斬門前唔知點解兩個中堅夾住人地頂波嗰個都比人頂入
2.斬前柱人哋二傳後柱無人mark比人射入
3.解圍唔遠又無人執second ball比人一腳世界波ko

粒波一飛過自己個頭個個都好似唔關佢事咁

下季一齊入場睇波

下
06/07、10/11 好柒喎

鐘意97

原來個支那仔又出咗post講燒山講游學修單野

「對於我地80後或90後經歷過香港既人黎講
老蕭講依家香港既創意工業到電影無得救我係認同
我地以前細個睇既係香港電影.聽既係四大天王
娛樂既係只係得電視.電影
以前既香港係東方界既荷里活.原因係因為香港有好多人才
能夠起香港成到名你就走到去世界各地
電影更加係香港係亞洲no.1.所以好似連登仔會覺得蕭生呢個廢老
睇唔起後生仔.但我想講返.我地確實係有滿滿既自豪感
連人地日本電影都係睇香港頭
但你依家睇返香港大部份都係合成片
原因係北水太多資金.導致太多人放棄拍返香港既題材
唔好講咩.連向外輸出既能力都無.受到支共既壓制
香港連造星既能力都無撚埋
再加上支共左限制右限制.導致香港既題材愈黎愈局限
久而久之連香港人自己都睇唔起

其實我聽晒成段.唔係老蕭睇唔起依家香港既創業產業.電影
包括依家試當真既成功.而係香港以往實在係龍頭
無論係任何野.發展到今日咁撚樣.真係除左可惜失望
都唔知講咩好

特別你依家睇返南韓
成撚個國家發展左娛樂
直接打撚入世界
你就明白以前既香港到底有幾勁
而到底點解自97之後.咩柒野都衰過人」

果然係同佢平時講既野好相符，只係識愐懷過去既成功，佢自己就出世得早可以享受到果段光輝時期既餘輝，覺得依家既環境閪就無㗎喇，無得救㗎喇，走啦。有一班人唔服氣唔認輸想創返屬於佢哋既成功同光輝就要俾佢哋淋冷水睇唔起

又唔係我整張圖

0304, 0910

我都like 09-10 , 可惜個年冇聯賽冠軍

Sharp同voderphone 既衫柒既有個譜（其實件件都幾靚）

但M巾真係無邊件靚

福仔出道5年，停滯不前，佢同廢馬真係嚴重影響曼聯鋒力

0910球衣=朗隊

反而我覺得m巾幾靚
黃色好sharp
唔知下個到邊個sponsor

奧雲

中意碧咸最後一季, 費SIR 最後一季

近年就18/19都唔錯, 個漸變黑色幾襯條褲

馬狗上季係幾好 今季又打回原形
福仔依兩季表現從數據睇又唔差 Bruno黎左之後佢多左機會射 但把握力就要提升

二留一 我會揀福

Classic football shirt有出poster

早排見到佢入熱狗狗竇傾摩狗

我諗無人會揀馬

唔著黑褲會好樣衰

曼俾佢150 定160k 架
仲要兩年約
俾佢養老算係尊重

去到西甲 意甲得番一半都似

老老柒柒我到而家都唔係好睇得慣著adidas

英超多數黑褲
歐賽成日白褲

Haier

m巾睇左7定8季

仲係咁柒

好似今年定下年係最後一季？

之後變個靚d唔該

好撚驚大陸公司出天價sponsor

Tesla sponsor

富途

淘寶天貓渣

枱布越睇越靚

但最撚慘條友咁都英超入9球

心口廣告印雜種個樣係到

Fred matic
Bruno 再搭 一係Bruno換mata

好想去旅行

好想去朝聖
已經三十幾歲人

打包

年尾啦

dell
Lenovo
haier
聯合贊助

對車可唔可以出dean呀？

next: 柒牌男裝

嗰個唔係海邊的XXXX咩

m巾件件都柒

DDG唔出迎接高波呢樣野到退休都唔會變

我都覺唔差

DADDY is mo gu 的

睇埋年齡同埋國籍一定係留柒福, 但係佢過多幾年仲係停滯不前嘅話就真係要好似廢Lin咁躝

廢lin都未躝到借咋
隨時番黎又有得打

點會需要揀
福頂多係晴兒, FUFU, 某d角度好睇
馬狗直情係email 睇都唔想睇

上年咁都冇俾人炒蘇蛇屈到

上年35分, 放今年排第10
同列斯聯同分

名叔丫嘛, 仲識買般奴救自己

eMArtIaL

呢個比喻

嘩個layout

luke shaw = lily

明既就明

Diogo Dalot’s loan deal at AC Milan includes an option to buy for €25m. #MUFC [GDS via @Sport_Witness]

唔該佢好嚟好去喺西咸搵到出路就咪撚翻嚟啦

呢個好d

睇完西咸lin同曼聯vdb

覺得so9 根本無呢個咩假9自由人位,
曼左翼又太多人, lin 打中間就零表現
vdb 直情無位係岩, 一係改造b2b

咁平 抵啦 買完下年衝冠

人結婚我結婚, 條友結完仲有lily上屋企

唉

原來冰先係逗住型中堅

張Poster 幾靚
利申：有買

你送女送到佢屋企

個人覺得最靚係0204 丶 0406 同1213

咪係
得我最慘

你有綠汁飯

想買番件12/13 印VPS

M巾個合約去到今年年尾，希望繼續係美國公司sponsor，千祈唔好係大陸公司

中學生做功課咩

吉子又係出面同人嘈牙朗

佢轉咗入西咸狗竇了
唔關我地事了

吉子迷連嘅咩?

嘩龜真係好勁

要keep住呢張圖撐隊長

0304最靚

0203同0304係同一件嚟㗎，因為以前啲衫係着兩季㗎

02年nike已經開始 sponsor 我曼

0304 >>>>>>1920>>0809>>>>1718>>>>>>all

睇數據冰都唔差得過Dias好多但實際係另一回事

依件真心靚，我哥著到甩字當左睡衣

做狗公 返9放8
攰到

差在未開埋個powerpoint
係老師面前present

鄰居中場防守勁好多, 對面無乜攻勢根本無數據可以刷

曼聯後防壓力大, 麥龜仲要全勤

點解助攻會中文架, 是是但但

0304件衫係多左黑色邊

唔知助攻英文係咩
係咪crossing？

計實數無意思
要計% 成功率
每90mins 平均數
aerial 成功率

計實數俾人攻得多d 果隊比例上實會多d

其實睇返今季同上季今季啲防守真係差咗好多
今季踢咗25場已經失咗32球，當唔計熱刺嗰6球都失咗26球，場均失1球
上季講緊成季先失36球

但上季都已經係用冰+龜，所以真係要再研究點解今季啲失波會暴升咗咁多

其實最大問題係中場控唔定嗰波
後防壓力因為咁樣而好大
下下俾返個波人攻
當然我哋兩隻中堅慢都係問題
所以其實買後防嘅時候，應該要同時買埋防中
要係搶到波之餘要控得定節奏
費麥拍檔始終都係控唔低個波
而且會浪費咗一個中場位
普般係創造型中場，唔係hold波
鄰居三個都控到場rodri Fernandinho 根
間唔中仲要取消佬上埋中場
以前卡膠果類就fit
今季有幾場都係林尾衰最印象深刻就係對愛
林尾猜多幾腳都唔得 人哋一迫就甩

vodafone真係最靚

同埋費特成日交啲醫院波
佢雖然係好咗好多
但絕對唔會係正選防中人選

我覺得Sharp型d，可能因為大帝夠型
Sharp > Vodafone = Aon >>>>>> AIG > Chevrolet

原來阿狗踢中立場唔係倫敦, 咁點解熱狗仲要早一日踢

我諗因為我迷雲佬關係

中醫不嬲係用PowerPoint 黎做講波內容

笑死

呢段點睇

費特搭Mctom呢pair打防反就好
一主攻要控球在腳就老鼠拉龜硬

堅哥

0203 同0304大家都有黑色邊
呢兩季件主場波衫都係一樣㗎

咸爺

牙朗

有波踢都咁靜, 睇嚟好多人block咗樓主

妓強陣 似出局格

今場no冰please

中前場防守勁好多 迫搶反搶遮線高幾班 仲未計控球能力猜住個波唔畀對面玩

條防線好少做提場，最多都係Hea住指兩下
無人做指揮，迪基亞又養生式防守
輸幾多禁區漏防、包越區
對比早十年廿年嗰條防線
個個都聲大夾惡，未開波都贏氣勢
呢家求其搵件高大嘅都壓得住龜冰
仲未計要轉身鬥跑嗰啲

續唔到普巴 簽Neves 有無可能?
般奴同鄉 仲要踢開英超 踢開普巴個位

中鋒 簽德甲隻 André Silva啦
中鋒短缺黎講佢應該算有機會買到

1:1

屙完個屎返黎就師平

你反燈

敗家過werner

希望龜真係可以抖足全場

#MUFC XI v Real Sociedad: Henderson, Wan-Bissaka, Bailly, Lindelof, Telles, Fred, Matic, Greenwood, Fernandes (c), James, Martial
Captain bruno

下半場冇Amad要嗌So9了

仲出般奴 馬達到底係咪屌左佢個女

要來的始終會來

達叔又冇份

on9 使唔使呀 出多d副選/新仔啦

龜終於有得抖

mata真係慘

仲Bruno Awb

awb
冇mata

個陣咁保守

龜咁貴買番黎仲要比埋隊長佢做就係想佢head住條防線
佢做唔到之餘仲要成日柒

3個後備龍

so9 4-0都驚輸

好似去酒店都冇份

麥龜 梳b有得抖
awb繼續榨乾

般係咪冇波踢會發脾氣

mata後備都冇
希望冇事

如果計球員版就有啲唔同，雖然 0203 同 0304 外在基本無分別，但內裏 0203 球員版係雙層，好多球員投訴好焗，甚至仲叫 Kitman 幫手剪咗個內層

所以到咗 03-04 球季，Nike 就重新出咗單層球員版

認真呢? 無睇開 但見佢數據上唔錯 起馬係禁區有波就食果類

唔洗好似福馬果D咁 係要帶波先識射波

grant繼續舉牌

咁多龍係咪on9 呀so9

係咪on9架蘇蛇 仲出80m Bruno

上半場保守D都好 你要知我地隊波痴撚線起上黎唔講得笑

睇錯 原來無80m
但有Awb 出bw啦

B費攰撚死未

有無咁驚輸
唔出搬爐 穩守反擊都得啦

一陣傷左Bruno
餘下十三場就得啖笑

收到wind 今場插喉踢

出般我當你驚輸
無MATA 我當你就走唔用

屌你老母一場波4個keeper 都唔放其他?
你25分鐘換一次龍?

迫佢出mata

我諗so9 搵馬狗打攻中都唔會出mata

佢平時驚邊個

想踢死般奴同awb咩

Amad Mata BW今場值得試啦
so蛇

蘇狗呢條垃圾真係唔識排陣 季尾咪撚同佢續約

般隊

以為今場有Amad 正選睇

揸住4粒 週末打轟
重出到咁多正選係咩玩法

驚輸囉

Bench擺三個gk

有一個負責換人

3個後備龍幾好笑 u23u18星期六有比賽 但b list加兩個幼幼齋坐都得掛

留名睇bruno 踢到抽筋

Mata上場都仲有後備落場
今場連後備都無係咩事

蘇狗教撚咗兩年都係成個弱智咁

痴撚線星期日對車狗唔洗留力咁
係咪玩fm玩上腦

留返對車仔倒戈

本身都係弱智 請尊重

對面都收主力 蘇蛇就唔收

唔撚記得贏緊4球

馬達傷左?

如果唔係傷左又唔係有特別事，塞3個龍都唔放馬達真係要屌蘇狗老母

上年足總盃有場出副選然後落後 下半場換番堆正選出嚟 自從嗰場開始就知蘇狗弱智

本身以為可以休息
點知都係要坐後備

下場仲要對反彈緊嘅轟

已經4球作客入球
sob驚輸5:0/5:1?

懷疑要畀機會燥狂佬做隊長所以照出

forlan除完著唔返

有冇咁驚死呀so9 贏緊4粒3日後仲要打轟都出正選陣
不如賣撚晒啲後備算啦屌後備都唔駛擺 以前做開後備但係唔信班後備

4:0都要出bruno驚佢冇得出會拆左更衣室?

如果星期日輸真係屌撚死佢
真係好撚on9
完全冇腦

應該真係驚輸
啲決定仲衰撚過港超啲教練

好似係02/03下半季開始變單層

上場對面皇蘇都好撚茅 傷左bruno greenwood就仆街

半場sub走awb bruno fred/matic是但一個啦

B williams 又唔出
踢撚死awb

揸住件衫追波

揸住4個作客入球都咁出 蘇狗真係弱智

今場馬狗都係行行企企係咪會俾人打柒？

幾靚可惜冇正選

阿狗

半場好換人啦
awb --> bw
bruno--> Shoretire
greenwood-->Amad

Sls

柒到

閪木俾多啲機會 馬狗躝

妓

蘇蛇舊會有機會16強
想睇蘇蛇倒戈

阿狗打假波?

阿森納 同上年一樣

仲要防守中場已經傷晒 得返Matic同Fred
但係死都要出一傷就係咁先
贏4球Williams都唔敢用 拗撚晒頭

葡國雞容易食

willian 入黎救世la一定

要入多兩球

想對流浪 教訓謝4

4球都仲出awb bruno fred 星期日仲要對軌

好撚柒 點會咁頂後

阿Rip

阿狗柒開 請尊重

Solskjær: "He's [Bruno Fernandes] done it before [captain #mufc]. He's one of the vocal ones. i know it's going in 4-0 up... sometimes it's going to challenge your mentality because you might think 'we can step it down a peg or two' — Bruno won't allow that." #mulive [mutv]

fred冇計，啲中場中全部傷哂

bruno同awb就真係唔知做乜9

想吃葡國雞了

已經抖少轟兩日都唔輪換多幾個
到底係驚乜
定係唔出個班會打轟咁癲呀

大家唔會去笑一隊中游護級隊踢得垃圾架嘛

信唔過bw

葡國雞 好易食

阿狗係咪以後都無歐戰打

2-2

首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，晉級穩陣

咁快入番都仲有機

一出黎即助攻

FA cup出局 又唔係Top 7
除非霸氣杯贏 如果唔係下年冇歐戰

一唔燒味就入波

佢係ac到廢撚到嘔喎

都唔知出般奴做乜鳩

Solskjær: "It's a hope that you can give them [youngsters] time when it's enjoyable but they might be needed. You might need a bright spark out there, so the young lads know we're not just giving them minutes for charity." #mulive [mutv]

唔出龜，坐正奪權

werner德甲個數據都好靚

收龜就要個會喝人屌人嘅企喺中間

果陣仲要貴價貨嚟，吹到咩新金童ac當年一字排開廢到嘔

又無MATA 擺睇算 DLLM 贏4球都出BRUNO

so 9淆到
揾Mata踢正選
唔掂先換般都得啦
雖然宜家無般係組織唔到
普又傷咗

反cup

絕殺

賓菲加根本廢 得果兩下中龍

燈到

Saka好勁

隻saka 好撚勁

saka 個樣無論贏波輸波都咁滑稽

妓咁都死唔去

第2球失得太早

再燈

真曼點名

.

等睇災難馬冇壓力都踢到成Pat屎咁

會然Luke梳缺席

屌緊閪

1001

三秒貨仔 一陣又見到佢㗎啦

好眼訓

去死囉

1000